點解人今中意睇人仆街？

市民總愛聽人們的醜聞，尤其是有些熟識人的醜聞。

香港人係咁

古人都鍾意 魯迅有講

睇人仆街最開心

特別係基層城市人 上唔到流 壓力又大 生活無人地好 所以唯有將個壓力釋放係睇人仆街

真係睇人仆街最開心 唔洗人教

我最想睇支爆

唔知點解中國人好鍾意睇人斬豬

好耐之前東張西望好似有講有間豬肉檔增設分豬環節 吸引人嚟睇 之後訪問啲阿嬋阿伯 個個都話手起刀落 好好睇

反而鬼佬對於動物全屍（豬頭甚至燒味）掛喺度會感到嘔心 原條蒸魚都好抗拒

Cls 今血腥